[AKB48/46系]番組/PV/短劇

關於本頻道

(排名未必分先後次序)
TiARY TV SKE48
9期会许多真心话 前半 神TV
Uta-Tube SKE48
豆腐プロレス豆腐职业摔角
SKE48 ZERO POSITION 怒戰街頭
AKB48 SHOW!
HKT48 VS 欅坂46 真剣勝負的结果是？
LoveBerry原創髮型課程〜3段翻辮雙馬尾篇〜(江籠裕奈)
爱理的欧尼酱字幕组